睇晒Black Mirror睇咩好

有冇啲差唔多題材既劇推介下

奇幻潮

係咪tvb嗰套
嗰陣仲細，睇完中六合彩嗰集有啲不安冇再睇

差唔多題材好似冇
但推薦睇westworld同mr robot

奇幻世紀

The handmaid's tale

Westworld

inside number 9

幾時有第二季

Fringe

乜都要等
GOT要2019
Stranger Things又有排

聽過一個season
聽講後面越嚟越爛

stranger things

咁就浪費了
S1, 2同S3頭半係最正

中間好似轉左編劇
之後劇情就開始走火入魔了

變成點

其實開始講Observer點嚟
但我覺得有啲突兀

ww s2好似4月

Orphan Black

日劇岩唔岩？
世界奇妙物語

可skin第3季

嗰PART我覺得還好
S4甩咗Parallel universe之後就唔多鐘意, 太拖
S5講未來加埋個結局作為Fans我都收貨
而且個ending都唔係hea嘢, 有啲意思

但係S1,2, S3前段真神作

lm

westworld好正
下季會唔會冇左Anthony Hopkins